人生好空虛

都係keep住忙好d

忙並不等於不空虛

難道我存在是為了你

冇時間諗空虛

屌你老母
我愛你

留名跟進 可格劍

返左工之後就有呢種感覺...

係

其實係忙完放工後

你就好

我絲

有咩咁好

嘩又去行山啊好開心啊

番完工仲有d時間剩
真係搵d野讀先

屌你老母

木女係咁

咩係木女

有仔就收鳩皮啦傻鳩屌撚柒你老母含家富貴生滋甩毛花柳梅毒愛滋爛臭化閪

mo lui

............

drink ？

ing

尿黎？

離去你 遺憾留在千千里